揸左成個月SQQQ, 今晚放曬佢 all in Tesla

睇唔過眼tesla 日日升

下？？？一個月？？？重注？

唉屌

買完就跌

即刻放曬佢買返SQQQ啦

做淡慘過做雞

燈死自己

揸tesla仲輸得多過sqqq 點解會咁架

超越麵神既燈力

姐係入得sqqq 收到樓主

損人不利己

中!

笑出聲，尋日早段暗盤放晒啦

想入返

多謝樓主琴晚提醒 一早放曬tesla

燈到爆

左一巴右一巴

你d tesla長揸留翻比d孫賺啦

竟然有圖\

巴打,我建議你追蹤麵哥d post

神操作

股神

好撚痛

反方向巴菲特

咁都比你買到
一個字，服

一睇笑咗出黎，何其精采

bro

燈神

笑撚死不愧係連燈仔

揸左SQQQ幾個月 日日數錢

笑咗

第一日都蝕係點玩出嚟

好似一直得樓主自己損手爛腳

Sor laugh jor

兩晚冇左28蚊

沽空sqqq

燈

咁撚on9唔好學人買股票啦 ...

琴晚入左少少sqqq 多謝

數仲剩返幾多錢？

價投梗係做空軍

經歷過3月
呢家會入返d sqqq sdow做對沖
一陣市仆街都冇咁傷

樓主還好嗎？

20.5 跟機

真係威

燈撚到 反手操作

SQQQ根本反智 都唔跟足納指升跌嘅

sqqq唔係比你長揸用

燈神你好

sqqq揸過夜係咪風險好大最好即日買賣？

sqqq我買都唔敢買

好彩今晚入咗sqqq

tesla特價時段最後今日

收到，即put

師兄 欣賞你

樓主還好嗎

反向操作？

笑死

樓主幾時走tsla

樓主買返sqqq未

左一巴 右一巴

信念股 唔放啦

樓主真係好撚燈
sqqq兩日升30%